西班牙首相夫人確診感染

西班牙首相辦公室證實，首相桑切斯的夫人確診感染新型冠狀病毒武漢肺炎
西班牙有6000多人確診，超過190人死亡。桑切斯發表全國電視講話，宣佈封鎖全國15日，希望遏止疫情，除了藥房及雜貨店外，全國商店一律關閉，所有學校停課，包括宗教儀式等全部公眾活動暫停，居民有必須理由才可外出，例如買食品、看醫生及上班；政府並會動用軍隊確保糧食及藥物供應正常。

唔封殺支共下場

玩撚完

下一個意大利

意大利早就玩完啦

Spain = the next Italy

我想講係咁

唔係做藥房同雜貨店仲洗唔洗返工

點解全部都係領導人既老婆中招

Good job

背負陰道傳染嘅使命

首相實中

歐洲白皮豬仲係度 thanks china 根本冇撚得救

間接話左比你聽啦。

抵撚死 玩大一統民族主義嘅歐洲支那

意大利歐洲第一個封關，一樣出事

我兩樣都明

意大利支持一帶一路架

成個西歐都係無掩雞籠嚟,封唔封都一樣.

比著100 年前疫症完左一定軍事行動

抵撚死

好勝gigi唔知點

全世界嘅政府都唔想有地方主義獨立㗎喇,係差在點樣去應付o者

下個會唔會係日本

安倍近期出現個狀態都好似奶咗野咁

Thanks China傳d病毒過黎

加泰羅尼亞加油！
西班牙政府去死！

你點睇英國政府看待歐盟同埋蘇格蘭？

個個國家啲領袖都唔仆另一半 次次只中一個

睇嚟要整返個加拿大同西班牙版

習大大

林兆波

成個REDDIT都係支那打手
有好多POST入去全部回覆都係支那人
你唔上去幫手屌

帽事嘅

之前見到某post講話去巴塞避週圍玩 嗰陣歐洲都未大爆發 無人戴口罩 想知位巴打有無事

覆完俾admin remove

好在脫得快,一脫完歐盟就歐陸爆成咁.蘇格蘭唔講啦,應該都係會係同甘民樂政府一樣嘅處理手法.

支那人只會自己玩爛個forum
肯定有更加多嘅人覺得有問題
點可能成個forum得一種聲音？

加拿大總理 同西班牙首相老婆都中 .........

想知佢地點解會中到.........

正常啲去諗
唔通同你講首相/總統中咩
元首中成個國家大亂啦

好多間諜

我講封殺

唔係封關

[YouTube戰線][黃頁]我哋係一班整合團隊,最近遇到一樣野

幫手
我地又比人抄野
我地個設計比藍屍抄緊
要幫手

領導人既老婆中招

其實係比singal話你知領導人中招

但領導人中招又唔可以名正言順公佈

kiss & spread